約定夢幻島上唔到神台原因

第一季實在太屌打 可惜離開農場之後劇情實在太膠

廢囉

個尾咁撚左膠點上神枱

心目中神作，睇到艾瑪犧牲埋自己真係好震撼，媽媽個條線又係超精彩，最後場大戰將結局推上高潮令人難忘

太多無用既新角色 要女主揹住一堆負累去打

同巨人比差太遠 一樣係睇圍牆外面既世界
又成班左膠 好弱智

大愛左膠

唔同意，我作為一個巨人粉都唔同意巨人比約定差太多。左得黎係咪膠，呢度要靠自己分析，依我睇，夢幼島中主角艾瑪在殘酷既世界裡既大愛猶如漆黑天空中的一顆小星星，明白鬼食人只係生理所需，如同我地食動物一樣，不否認憎恨，但不以殺死對方為解決問題出路，事實亦不應如此，故事世界裡鬼都有人既情感存在 。
而進擊的巨人，一直挖坑，然後放少少沙就當填左，主角進入編劇模式，心態崩潰暴走，EQ極低，以殺晒全球人類為最終目標，就為左一個惡魔後代所生活既巨人小島。進巨尤爾彌同惡魔立下巨人之力之約，獲得始祖巨人之力，如同夢幻島鬼同人立下食用兒童互不侵犯之約，艾馬有勇氣去改變約定改變命運，艾倫就用最消極方式來了結世代的憎恨鏈鎖。
鋼煉亦有d嚴重毛病，成日講等價交換，但煉成陣本來就是無中生有既法力，何來等價？所謂一即是全即是一亦犯左嚴重語癌。最後BBQ結局就更加唔合邏輯，你借左人野，拎d手手腳腳做抵押，得到左免畫合成陣，想變咩都得，最後還返就算數，何來等價？ 就好似我借左你條女，比部gameboy你抵押，屌到你條女厭還返比你拎返部gameboy，咁都算等價交換？ 夢幻島就真係等價交換，下左約定，就要生生世世代代做門口狗，艾馬下左約定，就要付出最珍惜既家人記憶，而且伏筆係就算你地重逢再成為家人，都會再失去記憶，咁就真係好殘酷既等價交換，唔係假交。
再對比男兒當入樽，佢都有個好嚴重既問題-拖，射一球回憶一次，試問夢幻島有冇出現無謂回憶拖劇情？超越埋男兒當入樽。
再講火影，最大問題就係故事走得太直線，冇伏筆，件事接二連三好似炸彈咁愈爆愈大，為左吸引人繼續睇唯有一次爆得勁過一次，最後收唔到科急住夾硬將個下忍鳴人連升lv1000打佬，類似龍珠個種實力過度增大既後遺症。夢幻島一個密涅瓦伏筆貫穿劇情就已經相當精彩，唔需要爆好多好勁既鬼出黎吸引人，一兩隻超班鬼已經足夠。

新潮文

本身睇到出面都將好睇 睇到艾瑪搵番諾曼
跟住同佢講 點解人同鬼唔可以做朋友
即刻咩引都無哂 即棄
痴撚線 岩岩先比人追殺緊 係農場啲兄弟姐妹要比鬼殺 啲朋友死左 同佢講做朋友 係咪痴撚到咁呀

在地獄邊緣吶喊好睇好多

遇過兩隻幫過佢嘅好鬼
就要同所有鬼做朋友
左膠艾瑪

諾曼線就好睇啦
瘋狂殺 睇到好爽

冇幾多個睇得明套漫畫，艾瑪槍頭對準約定，條約，制度，諾曼就掛住捉鬼，搞到要內鬥，幾乎同艾瑪反面，屬於兩個層次思維。

劇情谷唔起
由狩獵場之後已經開始悶
等收工咁

因為同題材（人vs 鬼）嘅鬼滅之刃好睇好多

巨人就係 艾爾敏同艾倫

認同

我係諾曼一槍射撚死你條艾瑪
唔係比你死-6列烏維斯無死到幫你推新皇你含家產左

但結局

鬼食左蛇會點

佢第一季太精彩 搞到大家好有奇望

因為左膠

改錯名
無乜戰鬥場面
左膠

90代係咪eva
80代係龍珠
70代係高達?

龍珠都神作?咁鬼滅都神作啦

連登仔見人大愛就係左膠㗎啦

完全無視咗Emma嘅行動力同人格魅力

左膠Rubbish

入狩獵場之後就開始冇橋

其實係出左樂園後冇左鬥智果PART，
所以有好大落差。

係農場太快出咗去外面

講真見左膠就屌真係好撚低智 例如明明艾撚都唔係一味憤青攪滅世 講到佢仲同第一季鳩嗌要殺撚晒d敵人既艾撚一樣
不過講開約島我覺得有兩大敗北位：
第一就係邪血少女既出現 本來我好期待點解決鬼既食人肉需要呢個問題 呢個角色一出場一野解決晒 俾人感覺個世界太理想 個情況就好似那進巨突然出隻藥解決變巨人既問題 全世界即刻同艾人做fd咁
第二就係大公冇啦啦走出黎救場嗰下真係眼都突埋 未死都算仲變自己友 好多呢d俾人感覺好兒戲既劇情安排

戀童問題

左膠得太過份，完全係唔合理，有咩理由身陷處境係即時諗左其他人先，最後重要幫D 鬼諗埋，每次行動都冇諗可行性，唔係主角光環死9左啦

可惜爛尾

其他唔講，見到佢批評鋼鍊嗰段我就知佢唔明白鋼鍊入面嘅哲學思想

利申：鋼鍊死忠

Emma左姐，未去到左膠呢個lv
起碼佢會落場打埋一份先
係左膠就打都唔打再企道德高地

Btw離開左孤兒院係冇咁好睇

爆漫解釋過
開頭玩鬥志
但橋唔夠
結果變戰鬥漫

智

咩叫太屌打

公道少少講，艾瑪搵番諾曼已經係年幾之後嘅事
艾瑪想救鬼主要兩個原因
首先一開始佢地走到係因為有鬼救佢地，再嚟呢年佢地搵七道牆經常潛入鬼嘅社會，明白到鬼嘅生態同人類冇分別，都有家庭生活喜怒哀樂之類
作者係有邏輯去寫嘅，救鬼都符合艾瑪嘅人設

但係未知道邪血嘅存在時就講救鬼的確好撚左膠，因為兩者根本零共生空間，所以就算後來作者比咗邪血呢個唯一解答，個人而言都係太突然太兒戲，最終成套野只能話係偶有出彩嘅良作，唔會上神台

出農場之後悶撚到棄左 前面咁多伏筆 後面全部係屎

諾曼就真係做到由頭到尾都無(親手)殺過一隻鬼啦
艾瑪假仁假義 明明一路上殺咗咁多鬼到最後竟然話和平共存

最後都話廢除農場，個新約定仲有咩用？

agger 孤兒園入面係神作
一出去就慢慢崩壞

開始完全變垃圾

識到一兩個支那人係好人
就假定支那人有得救

唔同意火影冇伏筆 明明全部都係伏筆
反而我覺得夢幻烏Norman一下子聲稱自己估到晒所有劇情咁 根本就係亂咁嚟 我話一個角色智商好高 之後一次過推翻晒成個故事 玩晒啦

咁你咪駁下佢

套野出院前出院後完全2套野黎
出院前懸疑鬥智
出院後光環少年漫
如果前期唔收得，轉型係好多作品慣用手法
但係佢前期收得都咁玩
流失讀者係正常

唔知點鬥智落去,求其行王道
結果就係要草草了結囉

辣殺仲想沾神作邊

我現實真係識呢啲人都on撚9！

其實係出去農場之後劇情太predictable 太linear,
智取公爵都好睇既, 去到後面世界觀好似窄左好多,

如果個劇情走向失哂控咁就會過癮好多,
eg. 約定被打破, 兩個世界突然完全接軌,然後世界大戰, 未來科技vs鬼 + 生靈塗炭,

又或者其實個約定係講緊三個世界, 仲有一個隱藏既未知世界存在, 而不論人定鬼係果個世界都只係脆弱既存在, 有更不可估計既危險存在, 令人同鬼要團結先可以避免滅絕威脅, 發展出人鬼混合型既士兵

sorry FF過頭

不過作者應該都係想合家歡, 王道正面bbq, 所以後期都升華唔到,
另外: emma三人組能力太強,

唔算爛 套野唔紅搞到要趕收尾啫

睇到金池塘果part 已經覺得悶 班細路勁到痴筋

你應該是00後吧，夏蟲不可語冰

真 呢套屌打夢幻島勁多倍
如果要我紋一個動漫主角上身我一定揀Ella
同樣係細路 emma真係唔得

就為左一個惡魔後代所生活既巨人小島。 Ching係馬萊人？

仲有咩進巨尤爾彌同惡魔立下巨人之力之約，獲得始祖巨人之力 你劇情都唔係好知係咩 你係巨人粉?

你睇黎要重睇鋼練同巨人了。

鋼練有講鍊金術係用地殼運動嘅能量鍊成。父親大人(瓶裏的小人)第一次出場，封咗鍊金術，原理就係切斷地面同地殼嘅聯繫，從而令地殼運動嘅能量傳唔到上地面。

巨人方面，艾倫用地鳴係迫不得以，係馬萊聯合世界多國向宣戰在先，佢用地鳴都係喊住咁用，而唔係「崩潰暴走，EQ極低」

左膠emma真係好撚煩膠

依家亞洲地區以外上到

左膠夢幻島

其實好老實講
夢幻島上唔到神台就一定嫁啦
夢幻島講嘅嘢冇巨人表達嘅深入
亦冇巨人伏筆咁好
但夢幻島又未至於係次品
個人唔覺得個結局係爛尾
雖然寫得唔算十分好係真
但係可以接受夠合格有突
一句講曬
比上不足比下有餘

夢幻島個個都神童黎 膠到

第一眼望落去以為係我唔識嘅潮文

出左農場屈撚到

下地表同地殼有乜分別？

你即係講緊唔畀哈林同庾澄慶見面

佢唔係話艾倫暴走住殺全人類 而係話佢消極咁面對而個問題

地下基地被攻之後就膠化

紋真人版emma

王道漫又要扮絕望求生漫

有冇人覺得呢套野第一季臨尾首isabella lullaby似足大陸宮廷劇d配樂

見佢連巨人d劇情都講錯已經知唔洗睇

明明大公好享受狩獵人類
最後又夾硬屈有兩個心臟
死唔去而出嚟幫人類？

睇到13幾集
已經剩睇圖廢話唔睇幾乎飛住黎睇
都係睇一兩話就睡意up up up
唔知點挨到180集

邪血條仔明明都話想享受狩獵
結果又幫手殺女王

"再對比男兒當入樽，佢都有個好嚴重既問題-拖，射一球回憶一次，試問夢幻島有冇出現無謂回憶拖劇情？超越埋男兒當入樽。"

樓主係未暗串緊鬼滅???
鬼滅世界第1, 集集都出回憶殺先係皇道, 全宇宙無野無劇無文學作品, 勁得過鬼滅
不服我就招D鬼迷粉來便便